你地成日講港島定九龍好 好簡單

一定係港島好
成條港島線完全係乖乖仔嚟又穩定 英國人用料上乘
但係對面九龍 觀塘線同荃灣線壞撚到閪咁 成日都係觀塘嗰邊嘅露天段壞
我真係笑而不語，睇住你地on99 咁
所以1係大過0

講到明狗籠比狗住
香港人緊係住香港島

利申：住九龍